自殺不遂會點

如題 會唔會留底？

會入醫院

有後遺症

之後會唔會留record 話你有病咁

卜十

遺憾一生

會死

會犯法，要判刑或入精神科